大帽山 解放軍 病毒，大家覺唔覺得熟口熟面？

唔知大家有冇睇過2013年 《那夜凌晨我坐上了開往大埔的紅Van》
大家見到 大帽山、中共、病毒，係唔係有一種似曾相識嘅感覺

唔撚係掛

怕

雖然係平衡時空，但係我硬係覺得好似本書就係現實嘅預言

屌
你一講我心都寒埋
凍上加凍

一夜間將香港人滅絕!!!

哭𠹌左成晚

This is Ground Control to Major Tom

小說爛尾到仆街 電影又垃圾都仆街樓
主你講起我就嬲

電影都係同小說一爛尾

唔緊要啦，現實嘅香港補返俾你